晚餐：21052017

???

yes

mud tree

弘b今日好似食好油又濃味

今晚食隔夜餸

我之前成日食隔夜餸搞到成日肚屙

留隻強比me okay?

我都係仲比醫生話腸多氣

食晒了 隔夜蛋 小腸氣

蛋

琴日個下午茶 ？

睇得出

係呀

叻豬

好正